大家唔好再用常理去諗班狗

811有幾多件事係合常理？
唔好再諗同分析咁多
班狗做得出打到你重傷再放你走
鎖你都係48小時
令你重傷可以攪到你起碼一個月出唔到街
黑警無錯一日拉唔到過四位數既人
但一百個黑警絕對可以重傷到幾百位手足
聽日想留機場既人請自帶豬咀眼罩頭盔
唔係要你衝同攻擊，係起碼唔會比狗
一棍爆頭同食完椒要人救
宜家時勢就算你係中後場都未必安全
唔好成日諗最好既打算
諗下如果佢出火器咁點算得唔得？
唔可以低估共港警黑班仆街呀

[緊急分析]法！不！責！眾！

推

停止分化，停止指責